從那天起我竟調亂左右

Ok

✊🏻✊🏻

而家等緊有心人 不過gay都冇咩問題 加油

你同緊我講 定自己

好多人鐘意熊的

咩叫熊

本來想講聽緊

聽緊有誰共鳴
之前溫書loop咗十幾萬次

同個friend點呀

我發現我都係鍾意女

咁做咩調亂左右

可能係bi

咁係行中間

我都唔知我係唔係bi 接受唔到